其實Thanos想消滅地球一半人口我係十分支持

支、蝻、蛔、印加埋啱啱好一半

復仇者阻撚住曬

加埋你

Thanos 來了我帶路

通常呢啲人都係比自己友殺先

其他人死唒 支、蝻、蛔、印加埋啱啱好一半

中央会全力保护幻视

咁好快地球就會毀滅埋，唔洗自己出手

其實thanos 係成套戲入面最慘

佢先係真。superhero

慘條撚咩，條友細細個就心理變態，係泰坦星周圍捉人去肢解，最後殺埋自己老母，大個就帶人滅埋泰坦星

佢一開世老母就想殺佢，唔係因為佢醜樣，係因為佢老母預見到呢條撚樣會殺幾多人

中日韓猶太人
最好

佢條撚都係紫色??

可以同Hulk 格劍